Documento gerado sob autenticação Nº XLH.299.136.VQI, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             8426                  de  08/09/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°36776,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ENGENHEIRO-ÁREA, do Quadro
de Pessoal desta Universidade, TOBIAS SCHWAMBACH (Siape: 2353264 ),  para substituir   JULIANE BORBA
MINOTTO  (Siape:  1983527  ),  Coordenador  de  Meio  Ambiente  e  Licenciamento  vinculado  à  Vice-
Superintendência de Infraestrutura da SUINFRA, Código FG-1, em seu afastamento por motivo de férias, no
período de 11/09/2017 a 29/09/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 19 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
